唔好再重點係鬼度 見到啲post ge風向 感覺就完

我知大家因爲前幾日ge事搞到好嬲
但係點解啲鬼會無啦啦咁高調？
我相信佢地混入去已經唔係一日兩日ge事
經過今日件事 好明顯政府就係想分化我們 互相猜疑
又好似上一次咁失敗收場

請大家記住 所有公道只有係贏ge時候可以取到
所以大家一定要團結 目標要清晰
今次可能係香港最後一次ge遊行
多得今次件事令好多好似我咁ge政治冷感人關注社會

總之一定要堅持 團結 目標一致
離成功就不遠了
受傷的手足亦會取回公道

up